今年歐洲足球都算係大倒退

好多世界級球員都開始要退休了

老的洛賓，列貝利都35，拉莫斯都33
新一代除左麥巴比同戴巴拿真係好少20至25新星上位

迪巴拉今年咁廢
係都講迪莊 迪列治呢啲

但新星接唔到班 仲要量少

TAA

Iwobi都唔提？

新美斯

iwobi屌打missi啦 華西都打唔贏

咩尼馬 大巴拿 包皮 沙拿 世3
完全無上一代球星既星味